有無人到而家一杯喜茶都未飲過?

而家身邊好多人都有飲 都唔知有咩咁好飲 又貴..

: 飲你老母呀飲?喜你老母呀喜?
: 喜茶咁好飲都唔飲 樓主一定係死毒撚

喜你老母茶

大陸都無返過 唔好話乜春喜茶

未飲過唔出奇

個fd話想返大陸玩即刻屌鳩佢

返？

深圳飲品店兩款奶茶含禁用人造色素日落黃 專家：多喝會慢性中毒

不嬲都叫開返鄉下返大陸 又想捉乜柒啊00後

其實返大陸唔一定特登返去飲喜茶㗎啫
未飲過就話on9,係咪有啲盲反
利申：飲過一次 覺得唔錯

身邊啲朋友唔鍾意大陸人 但又成日返大陸玩

啲茶20幾30蚊一杯 但就勁多人買 買完之後影相po story

我無話飲喜茶係on9
自己飲過類似個啲 日出茶太 可能自己本身唔太鍾意飲

純粹想知下多唔多人有飲同埋其實喜茶有咩咁出眾咁多人飲呢?

唔叫返大陸 咁要點叫

冇飲過呀

飲過一次 同其他飲品鋪冇乜分別
冇再飲過

同自己有好大聯繫嘅地方先會用返
返鄉下，返屋企，返工，返學

其地方係用去
去日本，去美國，去人地屋企

你用返大陸冇問題嘅
但同時透露埋你係乜野人

乜撚柒野喜茶

聽都未聽過

冇飲過 好少飲呢D野
其實有咩咁特別
香港都好多間乜茶乜茶
有咩唔同

化學品都好飲

飲過一次 幾好飲嘅
不過好貴同要排成粒鐘

利申 係同人去 自己唔會去中國

垃圾先會飲垃圾

波波茶

到時透露你係97後出世嘅支那小賤畜

芝士奶蓋噉
就係茶上面有啲鹹嘅芝士奶蓋

回支卡過咗期唔知幾耐都無換,點會飲到?

元素表有咩咁好飲

亂咁屈人做00後做乜柒？
我揸BNO，出世紙上面有盾徽架柒頭

飲過一次，難飲到嘔
落街求其摘d樹葉樹皮沖水都好飲過佢

咁你追蹤夠未

唔啦

喜呀喜呀喜 呀喜呀喜

其實同旺角個d 邪惡軸心芝士奶蓋有咩分別

旺角個啲邪惡啲

飲過幾次 都冇post story
佢個奶蓋其實幾特別幾正

姐係相比起其他公司 喜茶真係好飲啲？

其實仲咩黎

一定要去大陸飲??

(無回鄉卡)

將會黎香港開啦, 唔想返支那咪喺香港試下, 第一間好似喺沙田開
支那果間已經有6-7成係香港人排隊, 香港呢間想像唔到會有幾多人排..

我連有樣咁既野都唔知

係咪貢茶，天仁茗茶d fd黎

睇你同咩比囉 咩sharetea個d就真係收收皮先
如果同 東喜 咩奈雪之茶個d 我覺得東喜會好飲過佢

利申 淨係講緊奶蓋茶

你咪飲過唔代表人地咪飲過，唔該你唔好咁井底之蛙

屎水一杯

聽個名都覺得尷尬

就算平時買食材都唔買中國製造

閪茶

今日一杯都未飲
利申：每個星期都返祖國飲

乜野係喜茶？

未飲過好撚出奇咩學生雞

今日先第一次聽見呢個名

喜酒我就飲過，喜茶就比狗飲啦

無去大陸好多年，耐到唔記得

真心未

認真講 就算同東喜茶比 喜茶都係好飲好多 成班未飲過就屌又或者攞佢同天仁茗茶比個啲我都費事理你

唔知杯嘢係點
但想知飲乜嘢飲品需要香港專程上到堔圳飲咁撚大工程

喜茶都未飲過唔好話自己香港人

香港就快開分店

沙田新城市

自從唔見左回鄉證就三四年冇去過大陸

返學啦, 開學喇
正常香港人都唔會飲喜茶啦, 問黎做乜

飲台式都唔飲大陸野啦

要飲就飲本土港式奶茶
dllm啲支那00後同垃圾港女

係ig見到勁多人話唔洗返大陸飲
我先驚覺原來香港咁撚多支那狗
乜撚嘢叫返大陸

如果喜茶有10分
東喜茶應該得3分 個芝士奶蓋差太遠

大把
好多一邊屌搭東鐵個陣d支那狗點點點 以後唔會去大陸
轉個頭又話不如北上去靚cafe影相 無撚得救

屌你老母

屎水你都飲？

好多死港男買

你係咪？

咩黎

你係死港女？定死港男？定00後支那狗？

我係90後cbc

講出黎自己都笑啦

特登番大陸買杯茶飲

耍幾戇鳩先做得出

宜家啲人真係戇撚鳩 遲吓玩飛行棋要講三條六，去大陸

如果條友係中小學我會覺得安心D
如果廿幾歲人諗野都咁on9 我覺得好慘

冇飲過 亦唔會返大陸

連貢茶同一芳都唔飲
唔明飲化學野有咩高尚

我又真係未 .... 去便利店買支茶好過 ......

飲閪茶

從來冇飲過

我覺得東喜個芝士完全比唔上

無睇内文？
一唔係喜茶
二所謂嘅禁用物係香港係合法

老老豆豆 就算真係要講 有幾多祖先係香港原住民

回鄉證都冇 飲乜撚

一次都未飲過

唔見佢地屌下自己老豆老母阿爺阿嫲

所以話 盲反ON9仔真係好多
班ON9仔覺得 喜茶好hit 我冇飲過 所以好有優越感

利申從來唔飲

到今日都理解唔到點解一杯飲品可以賣20幾蚊
比多幾蚊己經夠食一餐飽飯

仲要差唔多30-40

茶都唔知係咪真係茶黎

文盲?
關喜茶乜事?

唔係話撐喜茶不過睇曬先好反啦, 低質到

要幾毒先未飲過喜荐

回支那證都冇申請過

飲同冇飲都冇乜特別

唔明兩邊做乜係咁標謗自己飲過/完全冇飲過

喜你老母呀支那狗

咩來？

喜乜撚野茶?
下午茶就飲過

想試下 但太遠

慶幸既係連登仲有好多毒撚

飲過，其實冇乜特別

其實係

自由痕開始之後都未撚返過大陸...點會飲過

我get咗做喜酒

飲你老母

想慢性自殺就飲

會爆炸的

有咩咁勁 講到好似正常人應該要飲過咁？

當天仁茗茶貢茶咁
但我寧願幫襯香港

喜你老母

差好遠下 2樣唔同野

耐唔耐就有D連登仔拎喜茶開post引正評

冇飲過, 但約咗fd下星期去深圳飲

試下無壞

十幾年冇去過大陸，回鄉證都過咗期好耐，將來都冇諗住上去

免費都唔撚飲啦

我日本人係唔會喝支那野，飲起茶嘅香港人全部都係大陸人，祝你地你日本大阪比我用單車撞

去支那比錢飲屎水 不了

呃正皮

我依家都返咗鄉下（日本）

成班未飲過肯定係毒撚 正常有女仔fd都會飲過

你係大陸人

[/i]旺角油麻地奶茶街有一間台灣野飲係賣高檔啲既奶茶嗰間一定好飲過喜茶

未飲過， 但唔抗拒。 最好有人請

返你老母咩 仲講不嬲 不嬲大家都好愛國添

[又回帶] 08北京奧運全城熱捧祖國！厲害了，我的國！

LIHKG @ Android

飲乜都好 都唔會飲喜茶

btw 遲下去搵黎飲下先

喜茶係大陸算係排頭三好飲既店鋪喇。

係咪而家連冇飲過都要吹奏投票 有飲咪有飲冇咪冇囉

想試下係咪真係咁撚好飲
但冇入支卡冇計

屌 唔返大陸 飲乜撚喜茶
追捧大陸野 狗也不屌

冇飲都有優越感定點 ?

投你老母
利申 未飲過

未飲過就反
人地的確係做得好飲過香港果堆好多

仲可以大大聲同班大陸仔講要不是我們香港

油麻地KOI暫時係我飲過嘅奶茶裏邊最好飲，因為佢嘅香芋奶茶嗰啲珍珠係同其他普通珍珠奶茶嗰啲分開，佢裏面就係有芋頭，另外個奶蓋奶茶有輕微蜂蜜味，根本返大陸飲起查嗰啲香港人都唔識喝野，全部都牛嚼牡丹啊屌你老母
利申家族開餐廳，part-time做嗰時日本餐廳西式餐廳中式餐廳，金舌頭
叫佢哋講點樣好飲法，佢地撚識講咩

俾狗飲，不了

根本要飲奶茶去油麻地就得啦，洗撚去大陸咩

你飲下KOI先

未呀 好出奇？

佢地直頭係文革mode上身，唔理咩context, situation. 用一啲偏向大陸嘅字眼就屌柒人 其實都幾恐怖

飲過,有朋友大陸買返黎,茶味同個芝士係完爆香港既奶茶鋪一條街

有
其實唔止喜茶，連貢茶都冇

出世至今未曾踏足支拿

蝗食親都periodic table
驚閪你咩色素

去蝗國

支那茶

咁又唔關事
我地年代一向咁講

20幾年嚟屋企冇帶過我上大陸 佢哋都幾年冇上過

窮

咩係喜茶

你唔屬於大陸返乜嘢大陸?
以前講開就代表啱？

話鐘意飲個啲 唔改你死返上中國住 做中國人共享中國人光榮啦 屌你老母

見咁出名飲過一杯咁大把，飲完覺得咪一般貨色 邊有d傻閪吹到要特登過關去飲/ 排三粒鐘都抵到爛咁好飲

會想試吓

嗰個地方叫做支那

叫歐亞大陸

飲過，吹大左

有

我我我

已經9年無去大陸 回鄉證都過足期9年都無搞

好似就快係香港開分店喔清

戇鳩先飲喜茶

屌，又呃like

慕名去過，唔駛再去第二次
唔明點解生果要配芝士奶蓋，兩樣分開都 ok ge, 但一諗起佢賣幾錢，再比較埋大陸啲人工，不了

只飲天仁

唔洗啦，喜茶準備落黎香港
唔洗上都有得飲

咩叫喜茶

沒去過蝗國

乜鳩老虎堂 喜茶 東喜茶全部冇飲過

其實係咪好似天仁茗茶嗰類嘢？

真系好喝，未喝過就收聲啦

茶狼好似好飲啲
清清地就飲come but tea
不過沙田有開 都會試下

自己都整到唔使上大陸

What's 喜茶？
台灣貢茶就聽過

去中國

冇飲過，但點解一定要飲？

Me

聽都冇聽過見都未見過

咩嚟㗎？

未

你果d係咩朋友黎
心照啦

得啦支那仔

講黎聽下

咁叫仲似大陸仔

COME BUY TEA D奶極難飲

天仁飲個茶底同珍珠 同貢茶一樣溝好埋一齊飲
喜茶係芝士奶蓋 唔用飲管飲
佢個嘴有2個洞上面飲奶蓋下面飲茶 係幾過癮+好飲

多數都係拍拖果d 或者囡囡先會去飲 但連登乜野多呀？係毒撚呀！